
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;忽然想到“风雨之后见彩虹”曲解一下好像也蛮污的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
“风雨”不用说  
“彩虹”至少包含了8种含义呢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1048楼  
&emsp;2020-03-10 11:53>
> ###### 嗯哦啊好▫:  
> 我想知道是那八种……我只知道一种……
  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;下次一定<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1049楼  
&emsp;2020-03-10 11:53  
***
##### 录播组zz  
&emsp;下次也不一定<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1050楼  
&emsp;2020-03-10 11:54  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;果然是那种只做了前戏的半推吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1051楼  
&emsp;2020-03-10 11:55  
***
##### 神轻松  
&emsp;高二这时候不是化学已经学完了吗，怎么还在学有机<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >  
&emsp;1052楼  
&emsp;2020-03-10 11:56>
> ###### 我家的小雨浩 回复 神轻松: 
> 选修复习课……
>
> ###### 神轻松 回复 我家的小雨浩: 
> 哦哦
>
> ###### 神轻松 回复 我家的小雨浩: 
> lz哪地
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 我自己都不知道……
>
> ###### 神轻松 回复 我家的小雨浩: 
> ？
>
> ###### 梦宸思臻 回复 神轻松: 
> 别问
>
> ###### 梦宸思臻 回复 神轻松: 
> 个人信息隐私
>
> ###### 🌿七叶:  
> 我们这边的高二生还在上有机新课
>
> ###### 🌿七叶:  
> 我们这里的高二生还在上有机新课
  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;咳咳，那什么，给你们寄了一箱子，注意签收啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1053楼  
&emsp;2020-03-10 11:56>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> tt吗？可以的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >带我一个，运费你出
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 这么少够用吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？
>
> ###### 想要个妹妹ლლ 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 真的是，一箱不够一车，lz不得保养保养身子<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >？
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 想要个妹妹ლლ: 
> za只在0次和无数次之间徘徊，万一解锁了榨汁姬属性呢？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >捆绑play已经够sao的了，可能性很大哟
>
> ###### 想要个妹妹ლლ 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 狠..<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz注意身体  
&emsp;1054楼  
&emsp;2020-03-10 12:01  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;看来真的没推，只是半推<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1055楼  
&emsp;2020-03-10 12:02>
> ###### 想要个妹妹ლლ:  
> 害..
>
> ###### 陌夣当朝🔯:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;恭喜加精。  
&emsp;1056楼  
&emsp;2020-03-10 12:21  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;恭喜加精  
&emsp;1057楼  
&emsp;2020-03-10 12:29  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;恭喜加精  
&emsp;1058楼  
&emsp;2020-03-10 12:33  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩，恭喜加精  
&emsp;1059楼  
&emsp;2020-03-10 12:47>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
  
***
##### 想要个妹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;恭喜加精  
&emsp;1060楼  
&emsp;2020-03-10 12:49  
***
##### 小怪兽<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>绘梨衣  
&emsp;从网课的囚笼里被释放出来啦  
现在才有时间写对你们的祝福  
对不起qwq  
你和她  
共同走过了七个春秋  
终修得了彼此的相守  
感情的萌芽在彼此陪伴中生长  
袒露心声的那刻终化为了光芒  
你给予她温暖的臂膀  
她回你以柔情的怀抱  
漫漫长夜因为对方的存在而不再孤寂  
凛凛寒风因为彼此的守护而变得温柔  
择一城终老  
遇一人白首  
你们是上苍赐予彼此的珍宝  
彼此的幸福亦愿用一生守护  
愿君二人余生相伴  
漫漫长路再无哀愁  
🌸  
&emsp;1061楼  
&emsp;2020-03-10 12:51>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >你的文笔真的很好呢！
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;恭喜加精  
&emsp;1062楼  
&emsp;2020-03-10 12:51>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩: 
> 赶快回去上网课<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz: 
> 两点我不慌<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩: 
> 一会儿就会慌<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩: 
> 还有56分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 空城旧栀  
&emsp;保重身体啊，六味地黄丸什么的多来点啊...  
&emsp;1063楼  
&emsp;2020-03-10 12:57  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>十字战争<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;看来是走隔壁考哥的路线了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >这次是半推，下次说不定是全推了，真香，真香  
&emsp;1064楼  
&emsp;2020-03-10 13:03  
***
##### 你的燚鎝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;再次祝福楼主，一觉醒来都千楼了。  
&emsp;1065楼  
&emsp;2020-03-10 13:06  
***
##### 录播组zz  
&emsp;请问lz有没有腰膝酸软、下肢无力、五心烦热、盗汗、四肢冰凉、记忆力衰退、健忘、失眠、注意力不集中、耳鸣、耳聋、情绪不佳，难以控制情绪、闷闷不乐、郁郁寡欢、急躁、烦闷、焦虑等症状<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1066楼  
&emsp;2020-03-10 13:14>
> ###### 梦宸思臻:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### zzz-▫º◎:  
> 啧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 樱落泪沾裳-:  
> 啧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >啧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >啧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### khfght:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >病友？
  
***
##### 羔裘玄衣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;恭喜加精啊  
&emsp;1067楼  
&emsp;2020-03-10 13:18  
***
##### XGKSL  
&emsp;感觉还是有猫腻的  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="461" height="269" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=73c8adaf8e25bc312b5d01906ede8de7/5a07bb003af33a87b76d787bd15c10385343b509.jpg" size="33289" >  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="343" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=ffde0a41ae12c8fcb4f3f6c5cc0292b4/682f9def76c6a7ef434ed047eafaaf51f3de6621.jpg" size="63486" >  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="221" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=108bee9d6bd98d1076d40c39113eb807/af9a4b2309f79052a6743f5f1bf3d7ca7bcbd522.jpg" size="34992" >  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="236" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=e2784f596cf40ad115e4c7eb672c1151/f4b793510fb30f24aaa49462df95d143ad4b0357.jpg" size="39947" >  
<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="166" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=c83b5261fe24b899de3c79305e061d59/dd58dd160924ab187728995622fae6cd7b890b57.jpg" size="31942" >  
  
综上所述，已经推了，至于后来改口，可能参考了我在910楼的回复：<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="56" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=7a2e9d12ba4bd11304cdb73a6aaea488/3300bc3533fa828b14a5e482ea1f4134960a5a8f.jpg" size="7227" >  
  
不许lz狡辩(｀・ω・´)  
&emsp;1068楼  
&emsp;2020-03-10 13:19>
> ###### 我家的小雨浩:  
> ？
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> ……回复那么多我没法一个一个看啊……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >算了随便你吧，本来就是分享一下生活，怎么还变成推理了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz没有推妹  
&emsp;1069楼  
&emsp;2020-03-10 13:21  
***
##### 录播组zz  
&emsp;首先，lz知道自己是高二学生，未成年不敢  
&emsp;1070楼  
&emsp;2020-03-10 13:23  
***
##### 倚栏听风by歆夜  
&emsp;祝贺🎉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1071楼  
&emsp;2020-03-10 13:26  
***
##### 录播组zz  
&emsp;然后，649楼其实他是被订婚了  
&emsp;1072楼  
&emsp;2020-03-10 13:26  
***
##### 录播组zz  
&emsp;云雨一番这个词语可能是他不知道什么词用的  
&emsp;1073楼  
&emsp;2020-03-10 13:27  
***
##### 录播组zz  
&emsp;所以综上所述，lz没有推妹  
&emsp;1074楼  
&emsp;2020-03-10 13:28  
***
##### 录播组zz  
&emsp;如果lz真推妹了，就当我推理当放屁一样  
&emsp;1075楼  
&emsp;2020-03-10 13:28>
> ###### 你的燚鎝▫:  
> 差点就推了，就因为没tt，太可惜了。
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;来吧lz，你证实你到底推没推妹  
&emsp;1076楼  
&emsp;2020-03-10 13:29  
***
##### 录播组zz  
&emsp;来吧，你还没有上课，来证实一下吧  
&emsp;1077楼  
&emsp;2020-03-10 13:32>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 私聊了
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >感觉有隐情。。。。。算了，管它呢，反正迟早要推，并不妨碍我吃柠檬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***